我要求太多？

拍拖2個月幾月冇見
但男朋友無要見的意識
放幾日假係屋企訓 都唔會想同我食個飯
我有啲情緒 發脾氣 又話我唔體諒

分手 我講真...

你男友好快會同你講分手 我講真

佢準備向你請辭男朋友嘅身分

男人：寧願喺屋企訓都唔想受你啲脾氣

感情問題一律分手

人哋long d都成年先見一次啦
冇話一定要見得好密先keep到
佢有佢嘅生活, 你有你嘅忙碌
得閒傾下電話咪算囉